[開撚定先]巴塞出線冇難度

瞓啦垃圾疤 出局就有你份